[極大量案件] 3月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 3 月 2 3 日 星期一】

------------ 09:30 ------------
🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
👤梁(26)🛑已還押逾8個月 提訊日（#0616中環 誤殺）
👤翟(18)🛑已還押逾2個月 提訊日（#2019元旦 無牌管有槍械或彈藥）
👤梁(20)🛑已還押逾2個月 提訊日（#2019元旦 無牌管有槍械或彈藥）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 6 庭
👩🏻‍⚖️蕭淑瑜暫委裁判官
👤廖(37)🛑已還押逾2個月（#20200101紅磡 管有攻擊性武器、拒捕）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️曾宗堯暫委裁判官
👤李（與另一手足同名，未知是否其人）
＊同場有黑警犬🐶
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️陳慧敏裁判官
👤趙(30)🛑已還押逾4個月（#1101大坑 無牌經營槍械、無牌管有槍械、2項管有違禁武器）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 9 樓 9 庭（少年庭，不設旁聽，可在庭外等待遮陣）
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
👤**(13)（#0831太子 管有攻擊性武器）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤韋(35)（#1110九龍塘 襲警、意圖妨害司法公正）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛西 九 龍裁 判 法 院 6 樓 9 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
👤張(20)🛑已還押逾4個月（#1031深水埗 蒙面、管有攻擊性武器）
👤蔡(29)🛑已還押逾4個月（#1111青衣 管有攻擊性武器）
👤黎(24)🛑已還押逾4個月（#1118旺角 企圖縱火、管有攻擊性武器或可作非法用途的工具）
👤王（管有攻擊性武器）（＊與另一手足同名，未知是否其人）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛沙 田 裁 判 法 院 1 庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄 [暫定]
👤孫手足（#0925沙田 襲警）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👤陳浩天(29)（#0713上水 非法集結、襲警）
👤陳(16)（#1228上水 襲警、抗拒警員、搶劫）

------------ 10:30 ------------
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👤李(19)（#0921屯門 暴動）

------------ 11:30 ------------
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
👥蘇,蘇(17-28)🛑已還押近3個月 提訊日（#2019元旦 串謀謀殺）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 2 庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
👥楊,莊(26-26)（#0930屯門 管有非法用途工具）

------------ 14:30 ------------
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥7名被告(19-31)🛑當中3位已還押3-9個月（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍等）
👥5名被告(19-24)🛑已還押逾4個月（#1102灣仔 管有爆炸品）
👤殷(24)（#1111銅鑼灣 管有非法用途工具）
👤鄭(21) 答辯（#1112灣仔 意圖損壞財產）
👥5名被告(20-23)🛑當中2位已還押逾3個月（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人、無牌管有槍械及彈藥等）
👤彭(33)🛑已還押逾2個月（1208灣仔 串謀有意圖而傷人）
＊同場有藍絲咬耳狂陳眞、紙狗🦁鄭洞僊、不孝犬🐶馬道宸
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
👤許(18)🛑已還押近2個月 提訊日（#1013觀塘 企圖謀殺、有意圖而傷人）
👤盧(27)🛑已還押逾8個月 提訊日（#0720荃灣 製造炸藥意圖危害生命或財產）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤林(18)（#1013深水埗 管有攻擊性武器）
👤謝(30)🛑已還押逾5個月（#1013旺角 意圖搶劫而襲擊他人）
👤趙(25)🛑已還押逾4個月（#1110旺角 管有攻擊性武器、管有第I部毒藥罪）
👤黎(21)🛑已還押逾3個月（#1201旺角 管有攻擊性武器）
(**家人希望低調處理，已隱藏一位手足名字)
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤姚🛑已還押逾5個月（#0914牛頭角 普通襲擊）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 6 樓 9 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
👤梁(30)🛑已還押逾5個月（#1201旺角 有意圖而傷人）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄署理主任裁判官
👥黎,趙(17-18)（#1127馬鞍山 管有爆炸品、無牌管有彈藥）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👥25名被告（#1118油麻地 暴動）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👥李,李,張(23-24)（#0905屯門 串謀損壞財產）
👤葉(20)（#1001屯門 襲警、管有非法用途工具）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤鄧(21) #判刑（#0921屯門 侮辱國旗）
👤吳(38)🛑已還押逾4個月（#1014元朗 / #1102元朗 刑事損毁、2項管有攻擊性武器）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 2 庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
👤李(22)（#1111屯門 管有攻擊性武器）
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊
#不是聲援
九龍城裁判法院第二庭上午九點半有：
＊黑警犬🐶黃明偉(47)警車內掌摑事主
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
西九龍裁判法院第十一庭上午九點半有：
＊欺詐犬🐶林仲文(49)騙取6名警員逾83,000元貸款
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
東區裁判法院第一庭下午兩點半有：
＊咬甩議員耳仔藍絲💩陳眞(48) （#1103太古 有意圖而傷人、有意圖而導致身體嚴重傷害）
＊連儂牆撕紙狗🦁鄭洞僊(19)（#0722北角 襲擊致造成身體傷害）
＊不孝犬🐶馬道宸(47) 涉普通襲擊雙親

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍
啟德：608
港島
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B. [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X. [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通
落車站: 粉嶺名都

新界
青衣：279X

九龍
觀塘區：277X

港島
中西區：373，673

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場] ,961 [屯門公園]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

全部裁判法院天日都要人旁聽聲援

推

大家有時間就去啦！

又係水佳麗

真。度度都要人

push

司法機構明起連續兩周 僅處理緊急重要案件

下。。。姐係點

又要繼續拖。。。。

又回到起點

又要重新排期，還押既又要繼續押
停左2個月個list已經長到咁，再停真係一個留言都擺唔曬